{
  "Access Apify tools for web scraping, data extraction, and automation.": "访问 Apify 工具进行网页抓取、数据提取和自动化。",
  "API Key": "API Key",
  "Find your API key on Apify in the settings, API & Integrations section.": "在 Apify 的 settings, API & Integrations 部分找到您的 API Key。",
  "Enter API key authentication details": "输入 API Key 身份验证详情",
  "Get Dataset Items": "获取 Dataset 项目",
  "Run Actor": "运行 Actor",
  "Run Task": "运行 Task",
  "Get Key-Value Store Record": "获取 Key-Value Store 记录",
  "Scrape Single URL": "抓取单个 URL",
  "Retrieves items from a dataset.": "从 Dataset 中检索项目。",
  "Runs an Actor and returns all associated details.": "运行 Actor 并返回所有相关详情。",
  "Runs an Actor task and returns all associated details.": "运行 Actor Task 并返回所有相关详情。",
  "Retrieves a value stored in the key-value store under a specific key": "检索存储在 Key-Value Store 中特定键下的值",
  "Scrape a single URL using the Apify Website Content Crawler Actor and get its content as markdown and HTML.": "使用 Apify Website Content Crawler Actor 抓取单个 URL 并获取其 markdown 和 HTML 格式的内容。",
  "Dataset": "Dataset",
  "Offset": "偏移量",
  "Limit": "限制",
  "Actor Source": "Actor 来源",
  "Actor": "Actor",
  "Input": "输入",
  "Build": "构建",
  "Memory": "内存",
  "Timeout (seconds)": "超时（秒）",
  "Wait for finish": "等待完成",
  "Actor Task": "Actor Task",
  "Key-Value Store ID": "Key-Value Store ID",
  "Key-Value Store Record Key": "Key-Value Store 记录键",
  "URL": "URL",
  "Crawler Type": "Crawler 类型",
  "Select the dataset to get items from.": "选择要获取项目的 Dataset。",
  "Number of items that should be skipped at the start. The default value is `0`.": "开始时应跳过的项目数。默认值为 `0`。",
  "Maximum number of results to return.": "要返回的最大结果数。",
  "Select an Actor from the list.": "从列表中选择一个 Actor。",
  "Build to run. It can be either a build tag or build number. By default, the run uses the build specified in the default run configuration (typically `latest`).": "要运行的构建。可以是构建标签或构建编号。默认情况下，运行使用默认运行配置中指定的构建（通常为 `latest`）。",
  "Memory limit for the run, in megabytes. The amount of memory can be set to one of the available options. By default, the run uses a memory limit specified in the default run configuration for the Actor.": "运行的内存限制（以兆字节为单位）。内存量可以设置为可用选项之一。默认情况下，运行使用 Actor 默认运行配置中指定的内存限制。",
  "Optional timeout for the run, in seconds. By default, the run uses a timeout specified in the default run configuration for the Actor.": "运行的可选超时时间（以秒为单位）。默认情况下，运行使用 Actor 默认运行配置中指定的超时时间。",
  "If enabled, the step waits for the Actor run to finish and returns the run’s dataset items as the step output.": "如果启用，该步骤将等待 Actor 运行完成，并将运行的 dataset 项目作为步骤输出返回。",
  "Select a task from the list.": "从列表中选择一个 Task。",
  "Memory limit for the run, in megabytes. The amount of memory can be set to one of the available options. By default, the run uses a memory limit specified in the task settings.": "运行的内存限制（以兆字节为单位）。内存量可以设置为可用选项之一。默认情况下，运行使用 Task 设置中指定的内存限制。",
  "Optional timeout for the run, in seconds. By default, the run uses a timeout specified in the task settings.": "运行的可选超时时间（以秒为单位）。默认情况下，运行使用 Task 设置中指定的超时时间。",
  "If enabled, the step waits for the task run to finish and returns the run’s dataset items as the step output.": "如果启用，该步骤将等待 task 运行完成，并将运行的 dataset 项目作为步骤输出返回。",
  "The ID of the Key-Value Store.": "Key-Value Store 的 ID。",
  "The key of the record to be retrieved.": "要检索的记录的键。",
  "URL to be scraped. Must start with http:// or https:// and be a valid URL.": "要抓取的 URL。必须以 http:// 或 https:// 开头且为有效的 URL。",
  "The type of crawler to use.": "要使用的 Crawler 类型。",
  "Recently Used Actors": "最近使用的 Actor",
  "Apify Store": "Apify Store",
  "128 MB": "128 MB",
  "256 MB": "256 MB",
  "512 MB": "512 MB",
  "1024 MB": "1024 MB",
  "2048 MB": "2048 MB",
  "4096 MB": "4096 MB",
  "8192 MB": "8192 MB",
  "16384 MB": "16384 MB",
  "32768 MB": "32768 MB",
  "Cheerio": "Cheerio",
  "JSDOM": "JSDOM",
  "Playwright Adaptive": "Playwright Adaptive",
  "Playwright Firefox": "Playwright Firefox",
  "Watch Actor Runs": "监视 Actor 运行",
  "Watch Task Runs": "监视 Task 运行",
  "Triggers a Flow on Apify Actor run events": "在 Apify Actor 运行事件上触发 Flow",
  "Triggers a Flow on Apify Actor task run events": "在 Apify Actor Task 运行事件上触发 Flow",
  "Statuses": "状态",
  "Run statuses to watch.": "要监视的运行状态。",
  "Aborted": "已中止",
  "Failed": "失败",
  "Succeeded": "成功",
  "Timed Out": "超时"
}
